預言神奇女俠救香港？

一首喺2007年已經預言今日香港嘅歌

成首歌都有關 以下係小小注釋

爆裂 散落 折翼墮下=中共極權控制
正跌向對面大廈 就撞爛大廈=香港
以摺櫈菜刀打架=黑警鎮暴
模糊的受害人=和理非+勇武
終極失去了他=黃衣烈士
個個照逛街睇戲=港豬
可惜我已經退休=有同樣訴求但唔敢放棄現有生活企出黎嘅人
坦克再駐守=6.4 6.12+香港未來
青春些會救到亞洲=敢企出黎嘅人
恭賀人類 生出殺手=黑警=政治工具
而何時救援還未到=黑警唔比過
正派往遠方打=回歸後嘅香港
管理層滿是實戰派=奶共高官們

神奇女俠救唔到 自己香港自己救！

好撚格硬啵巴打